美團係做乜鳩的?

6月20日晚間消息，據財新報導，美團點評赴港上市的時間表確定。財新從兩位市場人士處獲悉，美團點評將於本週五（6月22日）向港交所遞交IPO申請，IPO承銷商包括高盛、摩根士丹利、美林美銀和華興資本

food delivery

我以為團購

團購都係其中一樣

唔係單一業務

共享單車又有佢份
D業務咁鬼雜

馬雲又有持股？

邊間公司而家做單一樣野

據說只要穿著美團的制服，便可到餐廳免費領取別人的食物